[猛鳩]次次食飽飯都扯旗

次次食飽飯 飯氣攻心果陣就會扯旗
有無巴打都係咁

飯氣攻鳩

充撚曬血

飽暖思淫欲

但係我無諗淫野 佢自已扯到恆一恆

食飽飯 D血會聚晒係個胃 幫助消化 到咁上下 D血會歸位 大量既血會經過碌鳩 所以就有鳩充血既現象

學野

可能係陰莖癌，要切

如果你同肥暗瘡婆食飯會點

應該會食唔落 唔驚

Rip

我次次食飽飯都屎忽痕

你有咩

你識條撚

一停低個人就扯

洗唔洗搵野吉一吉佢

不如出黎食個飯

飯氣攻周

條J 有問題, 睇睇佢好, 唔係既話手尾好長

有，屋企啲牆穿哂窿